睇清楚 高登原來真係咁多打手

係支持LIHKG post總會有幾個係度廢up